人際關係令人辛苦

大家覺唔覺

冇朋友

有咪仲煩

曾經有 有冇都冇所謂了

係群體社會， 點樣做到無人際呀又，
做唔到就要學習啦

開心就好
其實一個人開心過一群人。

同我一樣

有冇人同我一樣唔鍾意應酬